iphone 點樣收到寄件備份

老細用iphone 佢用電腦公司電郵 電郵俾客 但iphone就收唔到自己既寄件備份 請問點搞 巴打救命阿

無辦法

Always BCC to self

iOS個郵件既已傳送個板咪有囉。。。